排隊俾人打尖係咪要啞忍

屌佢老母 今日去佳寶超市買BBQ野
排隊比錢嘅時候同隔離朋友轉頭講左兩句
一轉身就比兩條女人插隊
本身收銀只得兩個員工已經手腳慢
我前面仲有成6、7人 仲要比人插隊
我即刻講左句:打尖? 唔好意思兩位小姐 我排緊
哇兩個西女人即刻怒睥我係到講: 我邊有打尖 我都唔知你排緊 睇唔到囉 我平時都唔係啲打尖嘅人黎
佢地死死氣咁行返去我後面排 呢一刻我以為完喇
屌佢到收銀比錢嗰陣經過我身邊又係到怒睥我好大聲重複多次 我冇打尖架

佢啲語氣意思好似覺得我屈佢打尖 但事實係佢真係插左我隊 我都係講出個事實 其實個女人一句sorry都冇講 邊到黎咁理直氣壯

比人打尖要企出黎大聲幫自己
算9數啦排多幾分鐘讓下人地先

垃圾
擺明係佢地仆街都唔理直氣壯屌醒佢